前台有人講緊野，後面不停大叫

D公務員西哂面啦，
話大叫的與會人士唔尊重前面講緊野既人